meteor, 用開既請入

自從有次有個巴打介紹完meteorkitchen之後， 覺得好似好正。

有冇巴打用開， 簡介下？ 我整係見到佢require你describe json, 之後就import入去，直出個web app出黎。

佢有d example係到， 如login/register, 如果我想based on佢哩個example砌野， 係咪都係寫nodejs定點？
我是新手

Front end可以自由發揮 最common嘅React, Angular都可以
Back end就default玩mongoDB 即係都算係nodejs 再加少少meteor自己嘅玩法(publish/subscribe果堆)
唔識host back end可以直接用mongodb atlas有個容量好細但免費嘅server比你玩陣
Login佢default就要用blaze 跟tutorial就得
唔啱可以用package玩google/facebook login
如果有JS底 唔太難學
利申 web dev新手 玩過一個星期meteor 覺得還可以

佢啲example多數會放埋佢build個json file出嚟
但要注意番react版未必全部都行倒